打機list 11k-13k 求各位幫手

小弟第一次砌機 好多嘢都唔識
求各位大大幫手check下有冇問題
主要係玩2k setting 嘅3A
另外想問下主機板用Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX（wifi )會唔會好過
Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX+
Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter

最後想問下原裝cpu fan唔超頻夠唔夠用

唔該各位大佬

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTRS — Silver
價錢：$1,160

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$980

1 x Antec DP501 RGB Tempered Glass ATX
價錢：$399

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,685

筆直太少 無資格學人打機

13k好少咩

lm等你咩spec

買有wifi版好d 有個位俾你係主機板裝天線 好方便

Asus 牛不了
換TT RMx Antec
唔overclock 可以用stock cooler
純打2k game 可以降一級買3600+b450之後GPU 買2080s

iPhone 做cpu
Samsung做mon
兩樣就夠做
齊頭2萬唔該

A13 vs 3700X

x570係amd出嚟掠水用，換塊好既b450（msi）超就睇下仲有無x470存貨，記得叫鋪頭幫你升bios先。有hard disk 咁ssd 就係攞嚟裝系統同software 可以落返512GB(自己需要決定）火牛買更好既 RMX antec fsp thermaltake toughpower 自己決定

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450 GAMING PRO CARBON AC ATX
價錢：$1,020

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP Hydro GE Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,803

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,130

1 x WD Blue WD40EZRZ 4TB 5400RPM 3.5
價錢：$675

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP Hydro GE Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$799

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,983

X570 list with ax wifi

唔好勉強....

tuf 係 ac wifi card

降b450玩2080s

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ GAMING OC 8GB GDDR6
價錢：$6,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,291

Thx 唔該晒各位

1 x Intel® Core™ i9-9900K
價錢：$3,750

1 x Gigabyte Z390 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,299

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$760

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280(OS)
價錢：$395

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280(Storage)
價錢：$830

1 x MSI GeForce RTX 2070 VENTUS 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x Enermax Liqmax II Series 120S 120MM AIO Liquid CPU Cooler
價錢：$600

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,580